林寶Gallardo vs Ferrari California

之前出過post問R8定保子好
不過最近多左budget
想問下大家覺得12 Gallardo定 12California 好
我覺得Gallardo開逢同2+2係唔錯
BTW California 個樣有少少似而家Maserati Granturismo

好地地Gallardo點解都揀開蓬

大肥婆揸咩車都唔會型

買啲咁貴嘅車坐爆左個避震好貴㗎

因為本身有部房跑冇開蓬

冇咁易嘅

係Cali 2+2唔錯

Lamborghini v10> Ferrari v8

Push

Lp 570-4

正解

唔洗諗，一定林寶

下,但2019年先買gallardo?個樣好outdated喎、出面以為你56手牛肺咋
California起碼型10條街先啦
林寶真心最少huracan以上先好買啦

458

12 Cali 中間有個排氣孔 唔係好睇得慣
不過開蓬又真係幾好

又貴多幾十個

Nike車570s

California，靚好多，有公子feel

你話兩三年前都仲可以買 gallardo 威下
而家大細牛改晒款咁耐 大家心目中都覺得林寶應有嘅樣係點 你先至渣架gallardo出來 真係有一種買唔起又要死充嘅feel

of course 458